壓力大到飯都食唔落

幾十萬樣野迫到埋黎，無力感同壓力搞到胃口都冇，食到一半就想嘔，有冇做左一排嘢嘅巴打都係咁？

唔俾工作影響到你胃口係返工底線之一，你已經輸左

成日都係咁 不過照食

夾硬食，之後嘔到成枱都係 唔抹住繼續咬繼續呑，因為唔可以輸比壓力，之後再嘔多次

我都係
直頭連訓覺都訓唔好

試過啦考dse果年， 一食就嘔， 跟住同fd 吹住水食分散注意力， 踢下波就會舒緩

我都想
順便減埋肥
日日屌撚曬個飯盒

我都想守得住呢條底線阿

食左一半真係頂唔順

都係因為壓力？

到返工果時，就會覺得dse 好小兒科
Btw果時最多都係失眠，都未去到冇胃口

唔食野減肥唔健康阿，做運動啦

逐樣嘢ko 先啦，理太多會好辛苦。

不過我咁講有小小不負責任，都知道工作呢啲嘢邊有咁理想…

請假抖下

失眠就冇 但成日覺得食嘢就形住會唔舒服 所以食親都想嘔

我公司我個位走清光得返我
所以就算做唔完樣野我都唔會理
照掉返比上司
而個時候我能夠加快兩步做曬d野咁公司一定唔使再請人
原來我一個都做得到
糧又唔係出多幾份比我
咁唔鐘意可以炒埋我
連執野印野嘅人都無埋

仲話幾十萬樣野衝埋黎
更加唔會理
難做唔識做pass返比上司

野就要你做，糧又係咁多，香港人

我仲會成日肚痛

係
呢排多野做，又做錯野

通常我一諗就會叫自己停 起碼有個意識知要唔好

雖然有時都會不期然諗